原來而家啲小朋友真係用普通話溝通

之前都唔係好信佢地日常生活都用普通話傾計，
以為佢地都會用返廣東話。
直至啱啱係餐廳食飯，
聽到班細路嘅老豆老母都係講廣東話，
但係啲小朋友就好自然咁用普通話，
就知道香港原來真係已經淪陷

喺學校同新移民fd子講慣左
sor囉

北區 m 記大幼蝗係度打機

蝗仔係咁

無辦法啦 普通話係強大啲嘅 廣東話就無乜人識

屌你老母呀垃圾仔00後

過多20年，下一代老豆、老母、小朋友都係用普通話

咱們都是中国人 廣東話只是荒言

知道得太遲
早6-7年前已經係咁

利申：住粉嶺睇住香港淪陷，舊登開過post當時無人理。

我之前住上水，水貨客多到老豆老母頂唔順
之後搬咗